是日晚餐 Reverse sear wagyu sirloin steak, 沙嗲牛肉蛋一丁 & pizza

早幾日俾人打爆左塊玻璃
識左個鄰居 係個三四十歲既啊叔
佢話得閒hang out飲下酒 咁擇日不如撞日
當識多個朋友
煮返d舊餸 亦煮左個香港沙嗲牛麵佢試
佢都幾俾面 清曬d野食

好高級牙

今日舊牛排
食飽睇到你個po又餓了

做咩事啊

我是舢舨沖泡艇

我扮刀冇得扮

多謝你啊巴打

啊擒

今日塊扒幾好食
我而家都有d想食多塊

阿城

牛扒

無事 ma?

個麵嘅湯底?清湯?

巴打一定好靚仔
我從來只有單戀人
本身你對人地有無意思

可以我冇氣炸鍋
唔係都想試下係咩效果

我未搞個底d粉
是最巧吃的麻油丁

琴日spotify終於有傾城
我loop左成日

唔好睇咁多感情台先

我都係睇你d post

多謝G持

我呢幾日因為你個名
聽咗2日傾城傅珮嘉版

仲有eason chan concert版都幾好聽

傅珮嘉的絕

甚麼叫絕望 抬起眼望望 如今我在你面前呈堂 隨便收看

屌你 咪聽傷心情歌住啦

當我好傷心既時候 我想更傷心 覺得好似未夠痛

人生好多嘢都會覺得遺憾
但無奈都無得改變
好好祝福對方

係呀 你講得啱
就係不斷有遺憾 咁先令我地學識更加珍惜
Everything happens for a reason
我都衷心祝福佢 希望佢開開心心

人棄我取 樓主

我都祝福你會搵到欣賞你嘅人
同我地吹水會開心啲

希望你可以取到我個心

啱呀 呢段時間最開心係每晚出完post
可以同大家傾下計 令我覺得I am not alone

維持住朋友關係
又唔洗怕分手鬧交
可能可以仲長遠呢

亦都咁話 佢搵到個鍾意既
其實都要戥佢開心既

btw好似好正 想食

心疼你

係呀
朋友可能仲舒服
起碼我琴日有好婉轉咁同佢講曬我心底既說話
相信佢明白 都好
至少我地而家仲係朋友

多謝你 啊擒
希望可以

啊擒係最好
起碼知道原來仲有人心疼我
我沒事的 明天起床便新一day